被del po [政治審查！？］

話說今日我開左個po
講林鄭同大灣區
頭先睇返個po冇撚左 乜可以咁架咩？
開多個 一陣又被人del

push

lihkg 不嬲都自我審查

admin保著你條命

大家都是紅登,不要分得那麼細
之前唔洗翻牆都上到知咩事啦

屌那星死連狗
林鄭 港共政府冚家剷！成班都係賣港賊！
你再del呀 我再開！！

你用埋D咁既字眼想俾人拉?

紅登就係紅登

香港幾時開始變到以言入罪？真心問

你而家話要殺人wo 無撚腦？

樓主好想俾人拉？
高登以前有個話放炸蛋俾人拉左

推到admin入嚟解釋

但會唔會係企圖謀殺呀樓豬？
雖然有啲人個個都想佢冚家產

網民揚言「炸迪迪尼」 道歉仍入罪賠萬元

網民揚言炸中聯辦事件

屌你老母小學雞樓主躝啦

藉著呢件事
我真係體驗到而家言論自由係香港去到咩地步
帶返個頭盔先 以上所有野我都唔知情 頭先個ac借左被人用

轉下字眼
例如「點解淋奠可以咁安全？」

屌 縮得快到 驚拿？唔係好撚威架咩
言論自由唔係俾你咁樣濫用來犯法 小學雞讀多幾年書啦

admin救你一命仲鬧佢

言論自由唔係冇限制
你原post啲字眼開喺其他國家都會出事
當然唔係話緊言論自由冇收窄
香港都係有嚴重嘅自我審查
不過唔係體現喺今次度

係呀我好撚驚呀

煽動殺特狗好大罪

btw 樓主嚇到瀨濕條褲未 有無巴打頭先報左警

孫安佐咪係咁入冊

點解啲人覺得咩都可以講

紅登

還掂都係俾人拉，不如

言論自由大哂咩 你係美國去reddit 留恐怖襲擊 fbi都上門啦
就係你呢d人先搞到言論自由有籍口俾人收窄

換做係支登開一早比人拉左

柒左就認啦
用埋呢D字眼DEL POST有咩問題
仲要串柒柒咁

如果改用「點解林鄭仲未死」
會比較安全
死有好多原因
病死也好
意外死也好
正如好多人都嚮網上詛咒啲名人仆街死之類
都無觸犯法律
但你用「隊冧」呢啲字眼就會俾人認為有鼓吹同煽動意圖
因為涉及實際行為

救你咋

留返同個官講

你都幾撚仆街
叫人去殺人都話無問題
食住花生推樓主去死
高登派過黎搞事呀？

連仔幫你咋柒頭

正常西方國家
threats/advocation of violence 都犯法

連仔試下幫樓主點復返個post

樓主做乜加密張相?
驚俾警察查? 開心share下嘛

正宗又要威又要戴頭盔

樓主rip

你認為叫人去殺人係無問題
請你返去高登開返個
睇下牙祖保唔保你

Admin 救你一次都救唔到你第二次啦你咁樣樣

唔好話恐怖襲擊，
Girl whose texts drove her boyfriend, 18, to suicide is JAILED: Michelle Carter given 15 months after the victim's father said she 'exploited his son's weaknesses and used him as a pawn'

admin為你好姐

你仲貼返圖出黎
勸你快啲搵連狗del post 啦
下次講野經下大腦

不嬲話左抄登係中資
靜靜雞del po
不過好多打手滅聲

自我審查可恥

牙祖會幫會員打官司 但連狗只會偷偷地del po

你係咪弱智？教咬一向有罪

屌 講咁多 咁你仲上連登

清覺得無問題唔返高登開返個？
好想知牙祖會唔會del

對唔住呀連仔 我朋友知錯啦
Sorry大家細路仔唔識世界

樓主真係弱智
連仔保你命呀傻鳩
你用埋D咁撚樣既字眼警犬分分鐘入到位拉鳩柒你

起因
高登會員「俊@邊撚度俊」聲稱炸毀時代廣場

結果
警察拘捕有關網民，事件在2010年11月13日上報

不嬲有
Child登仔冇ac?

ON99即使唔係香港係外國發表咁既言論照拉你啦

link or mother?

2邊上
呢邊抄登只適合9up用
係高登可以高質討論

叫埋admin del埋呢個post啦鍵國使者

樓主想俾人拉

唔好推啦

樓主唔係要再開post咩 連仔千其唔好del

識唔識字
牙祖保你開犯法post麻？快啲返去開post啦

垃圾

咁快潛水

好人當賊辦

救你仲要俾你屌
我係連仔就recover個post佢睇你點死

樓豬仲未俾人拉?

無知好可怕

咁快笠水
玩多陣啦 屌你

前人已經大把例子 人地連仔真係只係保你命

想要咩link?

Child登新會然寧舍弱智
高登都未上過扮叻豬

樓主係好彩admin del post ，萬一推上報就坐得啦

等緊你返高登表演

起因
高登會員「俊@邊撚度俊」聲稱炸毀時代廣場

結果
警察拘捕有關網民，事件在2010年11月13日上報

可能「隊」字太暴力

濫用言論自由四個字 屌你老母小學雞

高登做事 為會員打官司
點似連狗偷偷摸摸del po 鼠輩
一有小小野就滅聲 點做大事

連狗好心救你一命都要俾你屌

咁就快D返去高登開POST啦

下邊高登單單差佬都拉哂人
鐘意盲屌連狗你既事
唔好再話開殺人post無問題
最憎你地依種推人去死既仆街

真 好想比人告咩

連住尼好波

垃圾論壇

admin驚樓豬坐監咋

祼跑咗先啦不如你？

廢人廢語 死返紅登啦

又話LIHKG係美國server既

今次撐連仔，已經唔關抗爭事，剩係個topic名已經可以入罪，你俾人周到俾人拉硬，救你一命咋小學雞

Push

你隻淆底獸笑死人咩

走啦傻閪
起底睇完你d post
你條慒撚連登使用率仲多過我
學人講"你地child登"

如果唔del會俾人告
連登保護緊佢咋

咁快笠水無野睇喎樓主

admin 想申請del post 唔該

樓主廢到

自己睇下孫安佐單野,而家全球反恐,網上講呢類野好大鑊

建制派議員何君堯和鄉事派曾樹和去年9月在「革走戴耀廷吶喊大會」，稱要對港獨份子「殺無赦」。事隔7個月後，警方完成調查決定不提檢控，警察公共關係科指，港島總區刑事部公眾活動調查組經調查及徵詢法律意見後，並無足夠證據對任何人提出檢控，並指案件已完成調查。

屏山鄉鄉事委員會主席曾樹和及建制派立法會議員何君堯，去年9月在「革走戴耀廷吶喊大會」上發言，其中曾樹和指對「搞港獨」人士「我哋必須要殺！」。在旁的何君堯則附和：「無赦。」何會見傳媒時更補充：「呢啲人（港獨份子）唔殺咗佢做咩？」何君堯事後電台節目解釋，要求港獨等同戰爭，「在戰爭中殺敵人有何問題？」他解釋，「殺無赦」意思是「嫉惡如仇」。

你係共狗就可以講殺

如果終究會好似當年白粉報咁大家唔洗過lihkg啦
到底server位置邊度
說好既唔會洩露會員個人資料係咩一回事
定連仔係根據聯邦法例del po

Child登真係child登
真係當言論自由係免死金牌
試下去啲mk仔面前指撚叫佢大叫 屌你老母
無錯，你係用咗個言論自由，不過比個mk仔打都唔好撚怨

弱智樓主言論自由就講乜都得？
係得嘅你講左唔好熬丫嘛屌你老母又要熬底話唔係你開走住嚟屌冇撚用

樓主你呢派都係早少少起定身啦，警犬通常都好鍾意一大清早上門拉人。

高登有 fevaworks 條大水喉射住，邊有得比...

科域盈創有限公司（Fevaworks Solutions Limited）是一間位於長沙灣的IT教學公司，口號為「That's training! That's Fevaworks!」，其課程報讀人數逾廿萬，公司每年營業額達二千萬元。於2003年接手管理高登，2006年以四百萬買下高登[1]。自2009年，以子公司活現媒體傳播有限公司管理高登[2]。據《東周刊》報導，fevaworks於2010年仍持有高登網75%股權[3]。

二來連登根本無錢同連登仔打官司
有法律爭議嘅 post 多數都係 del post

所以請大家多多課金支持連囝

連登係寄存外國某網存公司下
好奇想知執法部份假設知道邊間外國網存
係咪可以直接問間網存攞料

我都試過係依度被del po。
題目係
「有無人成功投訴過醫管局」
個topic係高登同連登都po過
高登無del
連登有del

「連仔道德水平高唔想大家濫用言論自由」同「呢度講野真係有風險 」有好大分別

照巴打咁講，要起訴到身處香港連登仔首先要過兩關
1. 特區政府查到lihkg用邊間網存
2. 間網存肯因應特區政府要求比資料出去

言你老母咩
你自己無常識就咪話香港乜乜乜啦
美國夠言論自由未啊,你試吓去美國同人講你有炸彈喺身睇吓點囉

LM

Push, 要俾大家睇睇

笑死, 先唔講樓主幾咁ON9無腦
就講DEL PO
以前高登DEL PO就大部分都係屌高登,仲要屌到上天
依家連登DEL PO就大部分child登仔都話連狗幫你
究竟child登有幾多打手

拉得

首先你要搞清楚兩登背後有咩公司支持

高登 = fevaworks

連登 = 一堆不知名公司

高登有錢唔幫高登仔打官司博盡佢，
抵畀高登仔屌。

連登有撚錢咩大佬？
你以為 Google ADs 搵好多？
仲未計幾多人開咗 adblock
課金 LIHKG+ 更加少之有少

望遠佢哋後面啲公司仔直頭彩你有味添啦！

講呢啲

笑死
高登果d叫亂del亂bam，613,女夜鬼
當年東方單野直接bam鳩你啦 仲邊有機會俾你開post屌連狗

況且樓主而家真係叫人去殺人 刑事來
唔係話女夜鬼煮碟野似屎就bam

睇返記錄我地無刪除過你嘅任何主題或回覆
亦從來都無人開過「有無人成功投訴過醫管局」或類似主題

以下係你過往所有含有「醫管局」字眼嘅回覆

你會唔會記錯咗你係回覆咗，而唔係開post？

Ok 批核中

用咗幾耐時間搵呢啲 post

定係有新搜尋功能測試緊